有無人可以給寶寶一點溫暖

寶寶很冷

屌你老母

pmed

pm我

Ok

收唔到

Pmed

寶_ _ _

攬攬

5ming ar ching

Love u bb

你又知我凍的？

真寶寶

結婚？

肥婆識發熱

我係例外

唔攬肥仔

個心無啦啦跳得好快

就死嫁啦

我驚送我去間醫院 全部d人我都識 好老尷